HNA 海航 International Talent Program (ITP)

有冇人知幾錢人工，career path，culture 點? 尤其香港個國際部門